睇下大陸人幾踴躍領取$4000、交通補貼福利

資料來源：we7蝗page

最後仲教人拎$4000

大陸人唔理係咪合資格
都照交表去$4000辦事處

大家明點解咁耐都無sms了
@腦魔

★$4000---baby 帝國班c9一樣追討sms

個post 比人負評到要沉底了

好多廣東話都講唔正個d黎拎form
起碼有一半

申請左先 唔理成唔成功

No sms

怪唔得咁奈冇收到sms

我1月廿幾號就寄咗出去，8號就有sms

唔怪之得呢排多咗遊客用八達通

本帥
虫蟈人真係自我中心

點解非永久居民會有得攞?

免地址咪就係方便佢地囉

屌 支那都拎到補貼。。